今晚去咗睇BigBang 一個字 正！

正你老母！一張普通飛都要680 去睇個巨型屏幕
d港女仲要話扺 On99無腦！

正！

無撚腦

ben ben ben

傻西港女 我睇youtube唔好咁撚遠